個個都話罷睇CCTVB

點知連東張西望都睇
口裡說不身體卻很誠實
整個最愛TVB選舉 child登仔仲唔拎第一位?

完